{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054142",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=60686&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "봉화솔바람펜션"
    },
    "text": "居心地の良い山間部に位置するソルバラムペンションがお客様を迎えます。 渓谷の水に足を浸しながら自然と一つになるヒーリングが楽しめるリラックス空間です。 国立白頭大幹樹木園と付近の沙弥亭渓谷は車で24分以内の距離で、多徳薬水観光地は車で30分の距離にあります。 入室は5:00から可能で、退室は22:00時以降に可能です。 客室は全部禁煙で、Wi-Fiと駐車が可能です。 ソルバラムペンションは特別な施設でヒーリングと楽しさを一緒にプレゼントします。 屋外プールとカラオケ、バーベキュー施設があります。 屋外プールは夏期に運営されており、水着と水泳帽を着用する必要があり、使用時間は入室後から0:00までで、全客室が共用です。 炭とグリルは20,000ウォンでレンタルできます。 最大人数を超える入室は不可であり、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。ペットの出入りも不可です。 未成年者は保護者同伴なしでは利用できず、実際とイメージは異なる場合があります。 利用施設の紛失や毀損の責任は利用者にあり、火災危険物質は使用できません。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室では料金が変わる場合があります。 また、プールの運営は天候やペンションの状況により変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ソルバラムペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "ソルバラムペンションは山間部に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ソルバラムペンションの近くにはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "国立白頭大幹樹木園と沙弥亭渓谷が近くにあります。"
        },
        {
            "question": "ソルバラムペンションの入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は5:00から可能で、退室は22:00時以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "ソルバラムペンションの客室で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室は全部禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ソルバラムペンションではWi-Fiと駐車場が利用できますか？",
            "answer": "はい、Wi-Fiと駐車が利用できます。"
        },
        {
            "question": "ソルバラムペンションにはどんな施設がありますか？",
            "answer": "屋外プール、カラオケ、バーベキュー施設があります。"
        },
        {
            "question": "ソルバラムペンションのプールはいつ利用できますか？",
            "answer": "プールは夏期に運営されており、使用時間は入室後から0:00までです。"
        },
        {
            "question": "ソルバラムペンションのバーベキューには何が必要ですか？",
            "answer": "炭とグリルは20,000ウォンでレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "ソルバラムペンションではペットはOKですか？",
            "answer": "いいえ、ペットの出入りは不可です。"
        },
        {
            "question": "ソルバラムペンションはどのようなヒーリングと楽しみが提供されますか？",
            "answer": "ソルバラムペンションは自然と一つになるヒーリングとリラックス空間を提供します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 435,
        "QA": 373
    }
}